[委3：1阿] 美斯剃鬚回歸上陣仍告敗

專登剃鬚上陣， 但都係輸

唔係話冇美斯就會輸波，有美斯就會贏波咩

咩apps

幅圖Fb 見到 ，不過好似係one football 付費版

sofascore

戴巴拿繼續後備

球玉

用假數據吹奏

樓上好25

美斯on99咁

友賽唔計

隊友問題
一定係隊友問題

準備第幾次退出國家隊

等花迷解釋你知點解唔計

假波姐

我都係上網cap，sor搞錯，無意fake人

花迷好蠱惑

講真 得幾個識

[唔好意思我搞錯] 今朝po嗰張美斯數據圖係錯

友誼賽姐

第三次啫唔多 成隊垃圾根本都襯唔起上帝
用退出嚟懲罰佢地係好正常

幾時有第二次

反美斯班賤種唔會理，佢哋以為阿根延成隊都踢緊英超西甲

［集思廣益］關於小弟po錯張美斯圖，想整個道歉聲明

咪係
對面朗當踢英超架
不過up唔出邊隊

記錯 係18世界杯出局後話自己想退
‘We feel that, if we won’t win the World Cup in Russia, the only way will be to give up the national team,’ Messi told La Cornisa in March.

對住班難民都贏唔到

呢啲波唔洗認真踢啦

啲盲反撚真係痴9線 十一個入面剩係識美斯一個 其餘都係三線兵

有人忌材 無辦法啦

無野食的難民都贏小花隊

我唔明點解大巴拿都歸左隊，點解仲要係後備。
得罪人？

3中堅老鼠拉龜

對面隊你識幾多個

咁委內瑞拉你識邊個？

2019年
仍然有人話因為美斯打小報告所以無得出大巴拿
少少明辨是非既能力都無

等小花辯護
如果對面係巴西
或者次小小既哥，烏，智都可以賴

但而家係講梗饑荒既委國喎

無可否認，阿朗係仆街黎，不過佢好撚公平，佢吊隊友踢得唔好，都會嬲自己表現唔好，阿朗係要求好高既人，但起碼唔會忌材
阿朗都唔知幾想有帶巴拿既人同佢一齊係前面

但有人就忌材，驚比人搶風頭就唔比人出
唔怪得國家隊攪成咁

啲人話唔識阿根庭啲人, 咁對面隊又識幾多個呀
朗當踢緊英超, 一定好撚勁啦

同盲反講道理?

都唔識 可能都係三線 論人腳 除左美斯外 大家都係咁上下 但足球係團體活動 可能對面夾慣夾熟 阿根廷就擺到明冇夾過

無牙朗贏法國
有牙朗和烏克蘭

朗迷會話外圍賽出硬線唔連

朗當又真係勁過烏克蘭前鋒既

6個key pass都要反

失波dump地攤大口板鼓勵隊友

6個keypass都要反

入波果個LM係國米正選，伊卡迪排佢後面

美斯呢咁

佢憎大巴拿都係事實

掛靴前挑戰7進7出

不如你真係拎下證據出黎一齊大家睇下啦好唔好？
當你受過9年教育，真真假假你都分唔清，你係連登會過得好辛苦架小朋友

咁上下
L.馬天尼斯踢緊國米, Lo Celso 巴黎借左去貝迪斯,依兩個都二線啦, 仲有美斯呢
吹撚到人腳差唔多

假數據都要吹

美斯唔係有罰球，一扭十同笠射收死龍門嘅咩 ，一返國家隊就無曬 ？

有佢就贏波就世1啦on9

人地對面隊波啲球員，有球會波唔撚踢，特登係國家隊日夾十八個鐘黎逼害美斯

輸波100個keypass都無撚用啦

睇得出美斯真係好憎大巴拿。
冇理由今時今日都仲同大家講話係撞位。
但係點解咁憎我哋就真係唔知。
可能靚仔/踢祖記掛

我唔相信美斯無權放一個真係識得踢嘅人出嚟幫手

阿根廷個邊除左美欺一個都唔識 反而另一邊都識個朗當 拍住咁既隊友 屍七都搞唔掂啦

阿根廷前鋒LM係意甲一線前鋒，連伊卡迪都要做佢後備啊

講到大巴拿咁撚勁點解依家係祖記都係後備？？

條後防咁樣前面有幾多件進攻天才都無用啦

咁係伊卡迪玩野先俾人踢落後備姐

阿根廷入到委內波

失3球又關美欺事?
葡萄牙輸比烏圭你都唔會話失2球係牙朗問題啦

美斯要做埋防守

對面後防呢？

出戴巴拿啦 diu 你

我覺得肯出佢 下屆都仲有機

大巴拿 攻中位 美斯右咪得囉 都唔撞

我唔明點解仲要搞私怨

國米個馬天尼斯其實唔錯，可以重用

根本就冇撞到， 有人睇佢唔順眼

之前美斯未番國家隊 大巴拿踢左幾多場又有咩表演？成班打fifa打上腦？

阿朗都唔知幾想有帶巴拿既人同佢一齊係前面

咁公平D咁講, 既然世界杯都試過淨用美C 唔用大巴一齊同場, 結果都係輸
反正都試過唔得, 咁點解唔試下一次出哂睇下咩效果, 多個大巴點都好D掛
當然條垃圾後要執執佢啦

係

早兩季dybala都講得通，今季真係不了

屌你,不嬲都話阿根庭豬隊友連美斯都救唔到

小花迷講到阿根廷世界排名低過香港咁

世界盃大熱門就表示對波勁？

史卡朗尼都唔鐘意用佢啦 之前美斯冇踢國家隊 所謂同美斯同位既大巴拿出場時間都係小

中場兩個踢psg 一個外借左
左閘歐聯踢賤種出局
前峰踢國米正選
對面又有幾多個出名

仲知唔撐小花就係唔SICK波

斷咗腳都出嚟又話佢用念力，玩晒

佢又真係吹得大左d。但LM點都唔會係三線兵囉

上帝

3個Martinez

友誼賽唔計啦

輸就團隊運動 贏就美斯carry
屌你老母希古恩，足總，教練，美沙 又迫害足球之神

尋日咁既爛陣輸都正常既
利申中立

邊度有講錯

委內瑞拉有咩陣

我真心問，委內瑞拉你識邊個？

委內瑞典有rondon
我老母落場都贏到阿根廷啦

又想陰啲陰啲講美斯廢個c朗拿度？

花迷全面day off, 揀日再戰

打中鋒果個

唔好啦

得國家隊出醜等好耐先一次

其實Dybala 係唔係都唔想

唔好嬲啦
總之阿根延除咗美斯之外都好廢啦
咁好唔好

雖然阿根廷人腳一定勁過委內瑞拉 但其實委內瑞拉都好多西甲意甲葡超兵

花迷真係好撚中意吹到阿根廷港隊都不如
係咁話冇個識，爛陣又剩
委內瑞拉你班傻9又識邊個啊

傻鳩艾比度燈撚到
前排小花2g2a瘋狂吹奏
呢家有咩感想

use psychokinesis to help eder score

牙朗唔比大巴拿出場

今場表現黎講後防一定好過阿根廷個幾個

其實個陣做乜係要搞到咁柒
Dybala 阿古獸 迪馬唔撚用

但你係球王喎，普通二線球員都仲可以用呢個理由開脫

由上年世界盃到依家 阿根廷唔係唔識入波係唔識守喎 不如叫啊球王守埋龍？

阿根廷你條傻9又識邊個啊
係咪嗰個係美職聯球王呀

張家輝黎

係，鼓勵隊友應該就咁坐喺後備席就得，或者頭dupdup咁

阿根廷衰係足總度 一定要踢南美聯賽嘅上
之前希古恩同大巴拿係祖記都夾
就係唔會一齊上

抵啦，逼害阿古路

証明阿古路先係球王..

依隊阿根廷咩人黎架，冇個識嘅喂

阿古路有分類美斯冇世界盃
收嗲啦你

又係廢物希古因累事

件matinez幾出名下wor
你唔識咪睇下樓上d cm
比你吹到廢本都2線中
就2隊冇個識 阿根廷都有小花啦
對面有邊位勁人可以同美斯媲美

屌你老味我見美欺復出仲買左牙根庭3:0

我都買咗，好失望

阿根廷 果幾條友

有球會半成 已經登左基

一定係啦
入波仲要抄大巴拿慶祝
恥笑佢做後備

希古恩邪住
阿古路落詛咒
友誼賽
美斯冇心踢姐
天氣差
教練唔好
草地差
粒波差

美斯永遠都係世界最強，無人能擋，場場carry, 你地踩花賊都on99.

隊友三線
對面有夾開，有默契

美斯真心慘係國家隊輸場波就比朗迷追住黎咬

班人等咗好耐架喇
鬼叫佢地偶像唔爭氣
又雞姦又紅牌又阻咗人入球

牙朗一柒咪又係比花迷追住咬
平時美欺踢疤入波助攻就三四個post吹奏

其實呢啲國際賽主要都係練兵為主，輸左仲好，起碼知問題係邊，然後再去執，唔係話輸波好，輸波緊係肉酸，但我又覺得唔需要咁執著輸贏，始終個目的係練兵試陣為主

係咪下次唔吹奏你地班人就收聲呀
扮咩無辜

係 我地美斯成日贏 想練下輸波嘅感覺姐

呢啲係會員質素問題控制唔到 如果人地係咁 所以你都要咁 咁我無嘢好講啦

咬都係咬班垃圾花迷姐
平時吹到咁撚大 輸親波都有藉口
一有表現就洗版式吹奏 仲扮撚晒受迫害咁

點解你地依啲球迷只係針對球員問題 可以係戰術問題
睇場highlights 3 中堅比人攻爆
進攻又冇好好咁利用啲球星

Ching

識波都知個rondon世一料

大師兄食屎啦！我買左外賣仔死架！

花迷係波台明明惡過狗 比人反擊就扮晒受迫害咁撚晒
屌你以前六冠時期 高登班花迷惡撚到

扮乜鳩啊你哋 花迷會唔吹奏？今場輸咗你哋已經即刻貼8.4出黎打j啦
可惜係假數據

六年前
仲怨過痢狗

早幾日啊sms會員先吹奏6冠巴同91美斯
人哋講就怨婦
自己人講就歡迎打j

8.4

公道d 之前對下體會唔係牙朗避波點會輸兩粒

如果係美斯應該俾人鞭到2046
上場對西維爾客場有球失球係因為美斯甩波做成
我見班仆街都拎黎彈
屌佢老咪

對面委內瑞拉啲球員對住美斯即刻全部變撚曬馬甸尼？人地啲後衛都唔見得有幾勁，又黎全世界錯曬就美斯一個無錯？

咁你地話未聽過美斯d隊友呀嘛

咁你咪撚呢個時候先黎扮中立啦，連各打五十大板都懶做，傻閪艾比狗係度嘈嘈閉唔見你出聲

扮勸交仲衰撚過聊交打，啲花迷改C朗老母名喎，出句聲啦屌你老母中立大使

美斯迷用假數據打j個陣可能佢死返咗老母西度

收皮啦
牙朗贏歐國盃嗰陣都比人追住黎咬

C朗入三粒都比人追咬

呢隊阿根庭 平均高度有無米八

諗住博歐洲球會睇中
賺中介費

冇，美欺隊友拉低哂個CURVE

睇數據幾好喎，key pass有6同好多中場有得比啦

隊友廢，唔關事

班朗迷屈得就屈架啦9up唔洗成本 連登班細路就會信到十足

嗰數據假㗎喎緊係好啦

用假數據打飛機係咪都係屈？

早幾日美斯入三粒，成班串撚到癲喎

下，嗰下c朗都比班友笑啦

三中堅 兩隻唔過米八 一隻米九 之後前場無隻過米八咁濟

好似話比c朗弱化咗

事必有因嘅

花迷做左乜好事呀 又扮受害者

作數據，影衰晒

美斯貴為球王的確有責任既，法國都因為施丹唔爭氣冇左個世盃啦

大巴拿係國家隊同美斯撞位(佢自己講先)冇得踢 係球會同牙朗唔同位都冇得踢 咁係邊個問題

次次阿根廷輸都有人咁講

阿根廷其餘果d咩人黎？

仲有就算真係美斯唔比佢出(雖然冇乜可能)明明以前打巴勒莫果時係踢前鋒
然近年竟然自視過高話自己同美斯撞位好難一齊出 到世盃冇得踢果時又話自己可以同美斯一齊出 呢d真係抵撚死

連個慶祝都搶埋人
霸人個巢

大巴拿可以st cf，美斯cam lw rw，其實撞到位咩？

發皮4就係鼓勵隊友

。。。大熱唔勁叫咩大熱，應該叫冷門

我好鐘意熱身賽輸得肉酸

花迷唔係追住朗咬，係追住成個足球歷史咬，打死都要人認史上冇人能及，一柒就話屌既人係朗迷

球會副選 踢二線球會 /聯賽

咪係 相反人哋委內瑞拉個個都係國腳 阿根廷唔夠做根本好正常

咪係，阿根廷果班球員送外賣，正職唔係踢波

On9 施丹一早就贏左世盃同歐國
最後個年本來就國家隊退左役 係法國隊求佢出山救亡
之後仲要場場踢到上身咁 一個準備退休既球王迴光反照保住成隊老人兵送佢地入決賽
保到最後一刻犯錯前都仲係和緊局 咁都好意思拎黎比？

你講得啱啊，施丹球王一個頂到尾，美斯又係球王就？

除左美斯
花迷開始連美斯都唔計了

仲要一個全盛，一個比你話係迴光反照，咁全盛個位係咪有責任呢？定仲未夠班先？夠班就有責任，施丹既理據你唔係反駁我啊，係自打嘴巴啊

係，佢歐國斷咗腳之後，出咗嚟發脾氣

你都幾撚搞笑 美斯恨世界盃恨到傻撚咗
佢會為咗啖氣出個垃圾美沙唔用戴巴拿？
朗迷真係幾撚搞笑係咪做開傳心師？

乜撚野叫唔爭氣無左世界盃 佢唔爭氣 法國隊好似上屆咁小組賽比隊塞內加爾踢9左出局
佢唔爭氣對住細哨都輸鳩埋喇 咁都叫唔爭氣

但當年隊遲暮既法國一開始就係大冷門黎 仲要係件垃圾星座小王子執教
無人好似依家吹捧美斯咁吹捧個時本來已經一心準備唔踢波既施丹

你要幫美斯減責無問題 但咪亂拎黎打比喻

委拉無飯食都贏到 哎唷慘慘豬

屌個陣
後備粒粒星

個撚個隊友想同美斯夾都未撚夠班 真係 彈個ONE TWO差到仆街 美斯傳完之後隊友實斷

委內瑞拉其實幾勁

環保cm下次祖記/提子輸 可以用番呢句

佢爭氣就唔用頭撞人啦，一撞冇埋世盃，比人屌老母就郁手，咁連登仔殺幾千人啦，係爭氣既拎埋世盃佢串柒條友麻

我冇諗過幫美斯減責囉，一直話佢有責任

屌你老味 真係好撚煩 輸咪輸囉 球王唔比輸波？

唔通個個全勝紀錄咩

Ronaldo played with Bernado Silva , A.Silva, mountiho, pepe, Cancelo , Carvahalo, Rafael Gurerro.
Still couldn't score a goal, did nothing.

Messi played with River plates, Local Clubs players and Lo Celso and parades, created 5 chances which were all wasted.

Ronaldo's fan coming to slam Messi in comment box.
Ahahhahahahahhahaha. Get some life fellas. You can't know how good Messi plays unless you watch him playing.

1998年佢紅牌停賽兩場

係得決賽入兩球

Today's game
Messi. No goal. Fine performance
Ronaldo. No goal. Average performance
Messi. Shit defenders shipped in 3 goals
Ronaldo. Good defenders clean sheet
And that makes Ronaldo d GOAT. Penaldo fans logic

班朗狗識唔識睇英文架

你岩,成個波台都係死文盲,得疤迷先識英文

Ok 我講得亂左少少

要幾ON9先UP得出咁低B嘅嘢...

有冇出阿古獸

今時今日連委內瑞拉班人都勁撚過阿根廷
仲要人地特登夾慣夾熟 , 小花班隊友就平時波都冇踢過

阿根廷班友個個好無沖勁

小花唔鼓勵隊友就輸波
牙朗鼓勵隊友就和波